\vbox{
    \ifmini

    \else

        \section*{S89 Wein, Weib und Gesang\index{Wein Weib und Gesang}}\nopagebreak




        \chord{G}Wein, W\chord{D}eib und G\chord{G}esang. Und das ganze ein Leben l\chord{D}ang\\
        Wenn d\chord{a}as nicht mehr wär ich a\chord{e}rmer Tor. Dann wä\chord{C}r mir \chord{D}Angst und B\chord{G}ang\\
        Ja dann \chord{C}wär mir A\chord{D}ngst und B\chord{G}ang
        \begin{enumerate}

            \item Schlaget \chord{G}an das e\chord{D}rste F\chord{G}aß. Denn der Wein schlichtet größten H\chord{D}aß\\
                  Er ben\chord{a}ebelt die \chord{D}Sinne und s\chord{a}chlägt auf die St\chord{D}imme. \\
                  Aus je\chord{C}dem Te\chord{D}nor wird ein B\chord{G}aß\\
                  Wein, Weib und Gesang...

            \item M\akk{G}annen hebet a\akk{D}n den K\akk{G}ilt.\\
                  Für die Weiber ein lustiges B\akk{D}ild\\
                  Doch w\akk{a}er sich nicht tr\akk{D}aut\\
                  Weil er k\akk{a}lein ist lieber sch\akk{D}aut\\
                  Verste\akk{C}cke sich h\akk{D}inter sein Sch\akk{G}ild\\
                  Wein, Weib und Gesang...

            \item We\akk{G}iber knöpft auf euer H\akk{D}emd aber sch\akk{G}nell\\
                  Denn wir Mannen lieben Blusen ohne "\akk{D}l"\\
                  Bleibt das H\akk{a}emd zu bis o\akk{D}ben\\
                  Kriegt ihr k\akk{a}einen Mann zum Tob\akk{D}en\\
                  Tut i\akk{C}hr's doch gibts Gej\akk{D}aul und Gebe\akk{G}ll\\
                  Wein, Weib und Gesang...

            \item Ja da\akk{G}s Lied hat mir S\akk{D}paß gema\akk{G}cht\\
                  Doch ich seh es hat nichts gebr\akk{D}acht\\
                  Drum p\akk{a}ack ich die La\akk{D}ute \\
                  und sp\akk{a}iel andern Le\akk{D}uten\\
                  Meine g\akk{C}anze L\akk{D}iederp\akk{G}racht\\
                  Wein, Weib und Gesang...







                  \ath{Worte \& Weise: Die Streuner}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}

